
## Fonctionnalites restante
- **Changer la couleur en violet**
- **Faire les deletes des elements important**
- **Revoir la validation des formulaires et les messages de validation**
- **Securiser les routes de l'api**
- **Mon Compte faire la mise a jour des informations de l'utilisateur et de l'agence**
